入黎睇呢張圖

大家咪撚當催淚彈變成家常便飯好冇?